ONEPIECE 海賊王 ワンピース 919 御田城遺址 漫畫中文

未睇先正評

真係穿越

真係估中玩回到未來

又抄又重複開

個節奏好快，應該好好睇

你好似快啲

桃子又食娜美波餅

918都係

開完吹水台再開多次都仲要抄post

扮夠盲未?

專登貼埋搜尋lihk比你

會唔會又玩惡魔果實能力，但代價係死，好似羅個果實能力咁

g持真版主

zoro坐住隻狗都可以走失